想問各位師兄我電腦係咪中左毒?

求各位師兄解救，一開機就自己出黎，跟佢關機再開又有

救救我 師兄

乜原來windows d更新已經衰到好似中毒咁

無買windows10姐，都唔洗搞到我壞